分母是7381，因为这是满足问题中比例的最小整数集的和。 你能猜出神秘的单词吗? 扎克·威斯纳-格罗斯，2021年1月29日 
 如果实际病例数保持不变，而你检测得更多，你就会预期阳性率会下降，因为分母变大了。 5张图表显示了2019冠状病毒病在洛杉矶县的严重程度 
 分子p次方大的数是小的，分母p次方大的数是大的。 Kelsey Houston-Edwards | 2020年10月19日|《量子杂志》 
 Covid-19仪表板的部分目标是找出这些分母，以便得出关于患病率和风险的结论。 关于Covid-19大流行期间学校重新开学的10个事实|安娜·诺斯|020年10月1日|Vox 
 这是概率的分子，而分母是N3。 你能弄坏一台非常昂贵的离心机吗? 2020年9月18日|FiveThirtyEight 
 我们把事物减少到最低公分母，在某些方面是好的，在某些方面不是好的。 达芙妮·莫金谈莉娜·杜汉姆，书评和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野兽 
 大多数反对西方行动的暴力抗议活动的共同点是伊斯兰教受到侮辱。 为什么穆斯林世界没有对中央情报局的酷刑报告抓狂 
 这两起枪击事件之间已经有了一个致命的共同点:克利夫兰警察局本身。 克利夫兰警察开了137枪，受害者哭了|迈克尔·戴利| 2014年12月2日|每日野兽 
 这个国家最低标准的竞选和愚蠢的迎合至少可以追溯到1800年的总统选举。 招聘:更多狡诈的政客|南希·卡弗| 2014年10月24日|每日野兽 
 她写道:“让别人去建构一种毫无挑战性的女权主义，它只针对最小的公分母。” 瑞秋·希尔斯| 2014年9月18日|每日野兽 
 作为所有理论的公分母，它可以抵消所有理论。 实验逻辑论文集|约翰·杜威 
 在这样一个偶然的群体中，道德的最低公分母很容易被采纳为标准。 法律与穷人|爱德华·阿伯特·帕里 
 密不透风的荒野——变成了一个共同的特征，茂密的树林。 汤姆·斯莱德在河边|珀西·k·菲茨休 
 她是典型的、抽象的、“奶油英国女孩”的共同特征。 “西奥多·瓦茨-顿顿，詹姆斯·道格拉斯 
 你不可能找到一个财政公分母，然后把它应用到军备上。 自由主义论文集|各种各样